盧SIR踢左個波比林鄭

吸收上次教訓,盧SIR按兵不動,門前空龍回傳比林鄭,下一步係點?

林鄭order拉人, 名留千史，樣衰到爆

林鄭大腳回傳比返盧SIR

李家超助攻

手球!!!!!!!!!!!!!

李家超再直線大斬俾林鄭

咁先岩架嘛，林鄭想將焦點隊落差佬度

明知班官都姓賴，梗係由鳩佢

睇邊個出來記招先, 就可以射波先

真,盧SIR本身就退休,唔會介意有冇得做

但退休後可以做顧問, 好似光頭曾，特警成
所以聲譽唔衰得, 林鄭食L哂算

依家盧SIR可能覺得退左休都係去外國深潛算啦，唔好有鑊就OK了，冇面冇所謂了

真,冇個有好下場

因間一個唔覺意俾美國凍結資產、禁止入境，盧SIR真係臨老唔過得世了